泛民同夏主教未能進入理大

班警犬唔比佢地入，屌你老母

Diu

啲神父到宜家咁遲先出現 唉

入面好似仲有個美國牧師，有用咩

一早走左了

死popo點解唔撚去死

no
佢同夏志誠同埋一班泛民議員有一齊去
行到大酒店附近班狗唔俾佢哋過

班狗真係大撚晒

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力